有冇絲打可以分享點對男朋友溫柔?

好想幻想感受一下比女朋友呵護既感覺

比佢含

含撚

成哥

潮文呢

自問係個幾溫柔既人 都可以分享少少
又或者應該話 我雖然無辦法做到100%溫柔 （我都有自己既脾氣），但係控制到自己情緒

同男朋友一齊左半年
無發過一次脾氣 無黑過一次面

我覺得溫柔都有分兩種
本性溫柔
方法溫柔
第一種係天生 無得學
本性溫柔既人諗野既出發點本身就比較為人地著想
亦唔會為左逞自己一時之快 說傷害人地既話
言行都有考慮對方感受

第二種係 後天
如果你想“比佢”一種你溫柔既感覺
不外乎 等待 包容 同埋神情
等待同包容的話
最容易體現就係當對方攰 急躁 或者情緒低落既時候
如果你都可以好穩重安靜咁係佢則邊
唔好為左滿足自己好奇心不斷追問
而係等佢開口
咁已經係一種溫柔
神情係指 有時氣氛好既時候
一個深深既眼神 唔需要講野
輕輕扶住佢手臂或者手掌 略帶安慰咁摸下佢
等佢感受你既存在
都已經好溫柔

不得了
推俾港女學下

C打可摸耳做我女朋友😳

我平時好撚柒串 但男朋友話我對佢好溫柔
其實我覺得溫柔係唔使刻意去學點做
對住一個你愛嘅人 就自然溫柔

拍耐啲時間再講

人地講自己既野你都可以有意見

一定係吞精

就係有種反差先容易feel到

我諗起我拍拖初頭都可以咁溫柔
但耐咗男朋友覺得我好好恰
開始做啲過分野
所以先咁講啫

淨睇文字鐘意咗你

的確係事實 我明白

又係你個獅子女

靜靜地幫對方按摩
走甜架

唔好咁糾結星座啦

確實有呢個可能性 對方唔識珍惜你既溫柔就會咁

係佢需要嘅時候 例如病咗、事業唔順利
陪係佢身邊 攬實佢 比佢挨下
男人在外要似個大人
呢啲時候安撫下佢內心個小朋友

多啲關心佢嘅需要
例如依家呢啲時候買抗疫用品
預埋佢甚至屋企人個份
平時可以買零食比佢ot嗰陣醫肚

多啲鼓勵佢 等佢知道想做咩可以放膽做
You always have my back

記住溫柔唔係形式而係態度

其實唔好句句頂到行 明知佢on9 都俾佢威下